其實仲需唔需要分黃藍同深淺

其實去到呢一刻 係咪黃 係咪藍 有幾深 有幾淺
已經毫不重要 重要既係只要唔想香港呢一個地方失去其民族性 變成一啲鄰國既成市一樣只係倒模出黎既一個地方 仲想捍衛呢一個美麗地方既人 就係香港人
縱使每個人都有唔同既執政意志 但只要係香港人 呢一刻我地就係同路人 希望大家記住政治光譜好濶 但屬於香港人既香港只有一個 今時今日 我地退無可退 你若放棄 誰衛我城 三不唔係口號 無需要鬥功績 只需要同路行 謹記路途上要有無休止的警惕 獨立理性思考 作出相應行動 自己香港自己救